老豆成日少少野都認叨又踩低阿媽抬高自己

老豆差幾年就80
份人冇乜野又唔會持老賣老
都算關心我同兩個孫
但係就乜都要認叨
離遠少少睇到巴士號碼、冇乜病痛呢啲都要吹奏
呢啲更係少事
咪當佢東方昇讚自己碌野大咁笑下就算
有時識少少就講大道理當自己專家
Ok咪尤佢吹
但好多時都講錯哂
我又唔想對仔女聽錯既知識
咁就無辦法唔開聲
但又好似落佢面咁
最離譜係有次又係為咗認叨恥笑阿媽
我忍唔住爆佢
老豆成世都未大聲鬧過我
果次佢可能飲大咗
喊哂咁小老母喊生喊死拮大脾嬲左我幾日
我估嗰幾日阿媽一定好慘俾佢日鬧夜鬧
睇佢個勢
越老可能越諗歪一邊

睇嚟樓主都有啲言語障礙 唔怪得個老豆覺得自己好醒

好多男人都係咁

陣間到樓主喊生喊死拮大脾

自大源於無知不限於男女
但男性瓶鹽令到成件事柒多一個碼

利申巴